(月經) hkbn vs smartone vs pccw

本身用緊hkbn 1000mb $168 , 就到期話續約要$198.

所以考慮緊
-pccw 500m $138
-smartone 1000mb $124up

有冇ching用緊smartone家居上網？係咪都係用hkbn條線冇分別？ pccw各位又覺得如何？

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費